食泰國菜條仆街肥婆竟然食曬d肉碎

淨返d生菜搵鬼食呀

仲要藉口多多話d生菜唔乾淨

屌你老味返屋企食牛雜啦

屌你老味

肥婆=on9

遲來一秒鐘 肥婆一秒鐘 肥婆飯兜載着飯餸

拎返碌鳩未

是但啦

我懷疑你係咪比肥婆食左碌鳩先唔敢同肥婆要返

得一個肥婆fd, 仲要垃圾臭閪性格

琴日搭地鐵有個肥婆坐係我前面
一口氣（er）左3次胃氣 好撚大聲
肥婆真係抵俾人笑

我知你碌鳩去左邊喇
肥婆，泰國，肉碎

啲屎實臭到仆街